國際輿論vs以武制暴—真係咁兩極？

點解今晚會講埋咁多勇武退場
勇武PTSD呀，政治等專業的來咁
睇到都心痛
我係P牌無人權架啦，但我都想屌寫哩篇文既人
風向係轉緊，無論前線定和理非需要既係勸同埋分析
唔係比人屌話低智退場囉
各位仲記得818和勇維園相擁嗎？

無勇武得和理非，唔會有今日

講返正題
國際輿論的確因為武力使用慢慢變緊
其實一切所謂攬炒都係要有國際壓力先成功
哩個係不爭既事實，並唔係話咩政治潔癖

我只想講，我地係命運共同體，一齊贏一齊輸
你做乜野，我地撐到底
但我地哩場戰爭，機會只有一次
有今生無來世之餘
更加要連埋已經犧牲既人一齊努力
國際輿論，以武制暴
對抗極權黎講缺一不可
所以請唔好咁直接地話風向撚就係割蓆
一齊傾下啦
例如好似尋日咁set準則，甚至重歸set deadline都仲得

係外國既香港人都可以一齊係連登出力！ 而家只係要你入黎推post

［眾籌俾連登］開一個英文版面俾連登仔
【重開】［眾籌俾連登］開一個英文版面俾連登仔

現時連登急需亦好要一個英文台/或者係新既英文介面，全部台都有英文版咁。

主要用途係對外文宣用，如果個論壇冧左，外國人更加清楚lihkg被攻擊同香港自由被剝既嚴重性。

twitter有lihkg,reddit開post
但始終都唔係lihkg開英文台

好處：
1.連登多左流覽量，廣告費多左
2.同上，每次被攻擊都睇到香港無自由，the world is watching
3.理論上少風向文宣，因為如果要落手帶風向，對家就要大學畢業既人，文宣戰立即少左散仔協會參戰，但香港市民最多就係呢一堆人。
4.外國巴打可以幫手文宣，尤其exchange學生，仲可以介紹俾其他國家既人
5.擴大和理非平台，快速文宣，一個巴絲可翻譯，另一巴絲亦可做搬運工，快速輸出文宣

大家如果見到既
幫手：
1.幫推，唔該3連推一次
2.連登search其他 英文台 國際台，將入面相關要求既post再推

3.share link去fb tg，叫其他有account既人入黎再一齊做返1同2
4.堅持每日全部post再一推
5.Fb 連登到留comment，叫連仔開英文台
6. Fb進行洗版式接龍活動，令到連仔開到/知道要開英文台為止
7.太舊既post只可以推番三個上水，幫手推埋thx

如果你係要求開英文台post樓主既：
集中連推自己所有既英文台post，我會幫推，唔好放棄推

[18區開花] 一句講晒，聽日一點定八點？